你做左特首第一件事會做咩

立法禁止肥婆食肉

立23條

屠殺

宣布獨立

貪污

乜都唔做，因為做乜都一定會比人屌

返工

立22條

唔帶保鏢去屋邨商場行一轉

收返隧道

種族屠殺
年過六十零生產就拎去打靶

瘋狂叫可以中出既雞

大肅清

辭職唔做

仆街又訓過龍！

爬上青馬大橋之後直播跳海

建立軍隊